(炒車)Cloudflare已確認斷網原因係software update問題並非中共攻擊

又柒出國際

p牌仔你好

所以呢？

居然係咁
即係cloudfare it狗做錯野？

你想表達乜野

咁中國有份做手腳係唔出奇的，cloudflare雖然北京有office，但同中共唔少過節